我要幫韋利安平反下

冇安，輸般茅4比0
冇安，輸鏝6比0
明白安既作用未？
安有一招時間停頓，將比賽時間減少，洗撚輸咁多咩
反安收皮未？

黑美斯

主要係會然問題